Et Tõnis Põdder ja Peter Antonow Kooli tarre Lampi mis 3 Rbl. massab koerestikku parrast katski tennu, nink essi ärra tunnistiwa, sai mõistetut, et kumbagi peava 1 Rbl 50 Kop. masma.
Karli Lahman
Jaan Hagel
Ado Kaddajas
